An機 whatsapp save相 一問

你down左張相，但人地又取消翻。。（啲扑街撚屌玩閃圖）點樣先可以keep到張相??！！iphone好似無呢個問題

咗 仆